appendFile :: FilePath -> String -> IO Bool
appendFileMay :: FilePath -> String -> Maybe IO FilePath
base64decode :: String -> String
base64encode :: String -> String
copyFileLR :: FilePath -> FilePath -> Either String IO ()
createDirectoryIfMissingLR :: Bool -> FilePath -> Either String FilePath
doesDirectoryExist :: FilePath -> IO Bool
doesFileExist :: FilePath -> IO Bool
doesPathExist :: FilePath -> IO Bool
filePath :: String -> FilePath
fileSize :: FilePath -> Either String Int
fileStatus :: FilePath -> Either String Dict
fileUTI :: FilePath -> Either String String
getCurrentDirectory :: IO FilePath
getDirectoryContents :: FilePath -> IO [FilePath]
getDirectoryContentsLR :: FilePath -> Either String IO [FilePath]
getHomeDirectory :: IO FilePath
getTemporaryDirectory :: IO FilePath
listDirectory :: FilePath -> [FilePath]
modificationTime :: FilePath -> Either String Date
newUUID :: () -> IO UUID String
readFile :: FilePath -> IO String
readFileLR :: FilePath -> Either String IO String
readPlistFileLR :: FilePath -> Either String Object
removeFile :: FilePath -> Either String String
renamedFile :: FilePath -> FilePath ->
setCurrentDirectory :: String -> IO ()
tempFilePath :: String -> IO FilePath
unwrap :: NSObject -> a
wrap :: a -> NSObject
writeFile :: FilePath -> String -> IO ()
writeFileLR :: FilePath -> Either String IO FilePath
writeTempFile :: String -> String -> IO FilePath
